究竟周街大聲鬧人d人係咩事？

點解無人捉佢入青山
係咪有思覺失調，人格分裂
搭巴士搭地鐵狂自己係度鬧死仆街

係咪受左咩刺激